部老爺機睇尼仲頂到幾年。。。

話說部800e 上網睇人review就出名高iso 廢，的確係，影jpeg 衰過m43, 但轉一轉影raw 呢：

極限iso 原生 6400，都叫做見得人，仔細度拍得住z7 新機，當然代價係彩噪大粒過人地

再試埋極限25600, 嘩屌，噪點彈珠咁款，點撚用？

但細節度同對比其實仲好似好過新機。。。

機係死，人就生ge, 研究左好耐終於有計搞noise！！

結果以下呢幾張用左25600最高 iso 影。。。純試機相，唔好要求幾靚

256k iso 尼講，我個人收哂貨了。有無老爺機用家一齊分享下點樣榨盡部機的功能同研究下有咩秘技？

我都用緊800e
普遍用iso 100......
夜景記憶中都1000內

我仲好記得一開始用jpeg ，iso 800 已經屌哂老母咁撚多沙，而家長用12800無投訴

其實dxo mark 話呢部個high iso 仲好過d850....唔係無原因

當然要識set 野

你只係磨走哂d noise同details, 算搞左d咩？

嗯，就好似影相一樣，純粹按個快門姐

你可以上網搵個iso 25600 raw 搞下先

咦，大家係咪好奇怪有幾個留言唔見左呢？

details 咁都叫磨走的話，你一定未用過連登神級up 相系統

係啊 尼你老母

畢竟係昔日旗艦
衰極有個譜

人地sell畫質你就走去搞iso⋯搵野嚟搞

影黑白可能重得
彩色變晒色真係唔掂喎ching

有高iso 需要。。

你睇四張對比圖都有變色？

睇你最尾嘅街拍好難受
話係傻瓜機影都有人信

尼康？